九龍灣站a出口晚晚有d丫伯係度鳩企

講真。我如果真係要跳你估阻到我

好多廢老

如果有絲打到現場睇住我跳。我唔介意表演示範跳閘加埋打港鐵狗都仲可以施施然行出去

D老野想捉後生女抽水

約個時間睇我表演

唔知點解第一時間諗起呢幕

晚晚都有南亞兵喎，小心啲

南亞兵又點。邊個阻我遇人殺人。遇佛殺佛

b出日日有黑人添